如果比你做，你做尹志平定做楊過？

尹 小龍女一手西

楊 執二手西埋單

推

緊係尹

又食二手西又殘廢